屌深水埗果然係軍火褲

有火箭炮賣

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

呢個係加強版胡椒噴霧

搜到要諗定點解釋

難入 不過實拉你48小時

警察幾時嚟搗破軍火庫

五金鋪有白電油 鏹水 氣罐 刀 鋸
咪武器製造商

一直都話呢d街坊要買定

有咩事比勇武

鍾意食Creme brulee犯法架